<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Mi Blog</title>
    <link>https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Mi Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy yo Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Mi nombre es Jose Armando Lopez Alvarez, actualmente soy estudiante de Ingenieria de Software de la Universidad Autonoma del Estado de Mexico.
 Mis actividades favoritas son: programar, he programado en varios lenguajes como JAVA, JavaScript, Python, C. Mi ultimo trabajo fue como desarrollador movil para Android en Alter Brain Solutions, ademas he realizado proyectos escolares por mi cuenta en diversos Frameworks, entre los que destacan Flask, Node.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portafolio de proyectos</title>
      <link>https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/portafolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://js2202.github.io/my_launchx_blog/pages/portafolio/</guid>
      <description>Alter Brain Solutions. App MisVecinos App para Android desarrollada para Alter Brain Solutions, es una herramienta para la gestion de fraccionamientos. Desarrollada con JAVA y MySQL para la base de datos.  Proyectos personales y como parte de cursos Madereria Punto de venta para una madereria desarrollado usando Python, Flask, Jinja y Firestore como base de datos, parte de un proyecto para la Universidad. Link al repositorio Pagina para vacunas Pequenia pagina de vacunacion desarrollada como parte de los cursos frontend de LaunchX.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
