<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Mike Andrade</title>
    <link>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Mike Andrade</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Identifica tus pros y contras y 쯖omo lo mejoro?. 游뱂</title>
      <link>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>A lo largo de este a침o 2022 he entrado a sin fines de etapas que han concluido en grandes experiencias, tecnologias como la nube, desarrollo web, implementacion de tecnologias nuevas, nuevos idolos, nuevos aprendizajes. En termino de estas etapas donde he conocido tanto herramientas, tecnologias y personas que en tan poco tiempo se han posicionado en un lugar muy alto, y me han ense침ado mucho.
Pero no todo es color de rosas, en estas etapas me tope con paredes mucho m치s altas, una cada vez m치s grande que la antrior y en cierto punto me enfoque en 쮼n que ayuda la tecnologia en mi dia a dia?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Launch fomentando el aprendizaje de desarrolladores</title>
      <link>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>A lo largo de ete cmino he aprendido un sin fin de conceptos que han complementado para bien en mi experiencia en este mundo de la tecnologia y la innovaci칩n.
쯈ue he aprendido aqui en Launch-X?  Python El uso de documentacion de codigo con Jupyter de Python. Git y GitHub. Linea de comando en windows HTML. UI &amp;amp; UX. CSS. JavaScript. Frameworks JS.   游뿏 Thanks for watching @Mike Andrade</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura de un Desarrolador@ de Software</title>
      <link>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola! 쯈ue tal? Para mi la cultura de un dasarrollador esta basado en disntiso tipos de componentes que pueden llegar hacer esenciales:
Valores &amp;amp; sentimientos.  Compromiso. Responsabilidad. Confianza. Dedicacion. Pasion. Valor. Honestidad.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mike-std-cpu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I? Hola, que tal mi nombre es Miguel Andrade 游뗵游꺀
 En base a mi experiencia, debes de tener constancia en lo que haces, cari침o y curiosidad en lo que realzias. si no puedes realizar eso, estaras dentro de un bucle sin terminar de excusas.
 Hello world!! 游때 Muchas gracias por visitar mi blog, esto es en base a las experiencias por mi ruta dentro de lo aprendido en Launch X.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
