<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje de Karla Soria on Bit치cora de Viaje Karla Soria</title>
    <link>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje de Karla Soria on Bit치cora de Viaje Karla Soria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi primer post</title>
      <link>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Este es mi primer post en esta misi칩n de Node JS.
Lo que he aprendido esta esta semana es que debo conocer el SO en el que trabajo, en mi caso trabajar con Ubutu tiene su lado bueno, pues es m치s f치cil la instalaci칩n, no hay tanta confusi칩n con los programas pues todo se hace desde la terminal. Pero como me acostumbre a windows a veces me trabo.
Eh estado haciendo parte de las modificaciones de este blog desde mi computadora, clonando este proyecto para precticar m치s con el git.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
La raz칩n por la que empez칠 a estudiar programaci칩n, fue porque esperaba muchas matem치ticas, aun que me llev칠 una sorpresa al darme cuenta que no vemos tanto. Igual me gut칩 mucho la carrera y decid칤 continuar hasta teminarla. Hace dos a침os me toc칩 chocar mi camino con la mecatr칩nica y con las impresoras 3D, la verdad me llamaron mucho la etenci칩n y empec칠 a trabajar y a aprende sobre ese tema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura del desarrollo de Software</title>
      <link>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://karlasoria97.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi la cultura de desarrollo es tener valores en tu desarrollo tales como:
-Honestidad -Paciencia -Respeto -Ingenio -y por sobre todo poner todos tu coraz칩n, creatividad y tu empe침o en cada uno de tus desarrollos</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
